# Warsztat wprowadzjący do Javy 8 - ćwiczenia
Celem warsztatu jest przećwiczenie strumieni Javy 8 na praktycznych przykładach. Należy zaimplementować metody w klasie WorkShop zgodnie 
z opisem jaki znajduje się w komentarzu do metody. Prawidłowo zaimplementowana metoda naprawi nie działający test w klasie WorkShopTest.
Jeżeli nie wiesz jak zaimplementować daną metodę, zostaw ją na później. Kolejność implementacji w większości przypadków nie ma znaczenia, chodź 
mogą się pojawić funkcje które wykorzystują funkcje implementowane w poprzednich testach. Zadania zostały tak ułożone żeby wymusić użycie 
wszystkich metod z interfejsu _Stream_.

Podczas implementacji nie używamy pętli, if-ów, switchy oraz zmiennych (wystarczą stałe). 

## Wymagania
  - Podstawowa znajomość Javy 
  - JDK 1.8
  - Intellij z pluginem Lombok oraz włączonym przetwarzaniem adnotacji (_Enable annotation processing_)
  
## Zadania do wykonania

  1. Uruchom budowanie poprzez Gradle w celu ściągnięcia potrzebnych bibliotek
  1. Zaimplementuj wszystkie metody w klasie WorkShop, tak żeby działały testy jednostkowe w klasie 
  WorkShopTest
  1. Powtarzające sie fragmenty kodu umieść w osobnych metodach. 
  
## Struktura
Zadania bazują na wymyślonej strukturze 3 holdingów zawierającej firmy agregujące użytkowników. Każdy z użytkowników posiada takie dane
jak imię, nazwisko, wiek praz listę rachunków oraz uprawnień. Przed rozpoczęciem ćwiczeń zapoznaj się koniecznie z klasą odpowiedzialną
za generowanie danych testowych - _HoldingMockGenerator_ oraz z klas przez nią wykorzystywanych. 

Uwaga: Dane użyte w mocku są losowe i nie zawsze mogą mieć sens. 